Convoy？

想問各位師兄，康宏依間野點樣？因為前兩日有Agent打黎叫我見知唔知大約做咩因為都聽佢講要留意下ｄ市場資訊同自己對個市既睇法

if work in real asset man division, its ok